醫生病左會搵邊個醫自己？

如果醫生自己病左，
西醫佢會唔會自己用聽筒聽自己個肺之後開藥俾自己食？
中醫會唔會自己把自己脈斷症，之後開藥？

醫醫生醫生

廚師肚餓會揾邊個煮嘢食畀自己？

法醫死咗會唔會自己驗屍？

地鐵頭班車車長坐咩返工？

地鐵尾班車車長坐咩返屋企？

手天使會唔會幫自己打飛機？

消防局火燭搵邊個救？

警察犯法邊個捉?

Av女 想扑野 揾邊個

驚察會犯法架咩？

小巴

ICAC貪污搵邊個查？